\begin{titlepage}
	
	% --- Logo einfügen ---
	\begin{minipage}{.45\textwidth}
		\includegraphics[height=2.2cm]{images/frontpage/Logo_DLR}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}{.45\textwidth}
		\begin{flushright}
			\includegraphics[height=2cm]{images/frontpage/DHBW_Logo}
		\end{flushright}
	\end{minipage}
	
	
	\centering
	\rule{.999\textwidth}{0.5pt}
	\vspace{1cm}\\
	\LARGE{\themaB}
	\vspace{2cm}\\
	\large{\textbf{Bachelorarbeit}}
	\vspace{.5cm}\\
	\large{für die Prüfung zum}
	\vspace{.5cm}\\
	\large{Bachelor of Engineering}
	\vspace{.5cm}\\
	\large{des Studienganges Informationstechnik an der\\Dualen Hochschule Baden-Württemberg Mannheim}
	\vspace{1.2cm}\\
	\large{von}\\
	\vspace{0.8cm}
	\Large{\textbf{Nils Hoffmann}}
	\small
	%idk whats better
	\vspace{\fill}
	%\clearpage
	
	\rule{.999\textwidth}{0.5pt}
	
	%\normalsize
	%\begin{center}
	\begin{tabular}{ll}
		Bearbeitungszeitraum:   & \praxisB\\
		Matrikelnummer, Kurs:   & 2512439, TINF16ITIN\\
		Ausbildungsfirma:       & Deutsches Zentrum für Luft- und Raumfahrt e. V.\\
		Institut:               & \institut\\
		Abteilung.              & \abteilung\\
		Betreuer:               & Stefan Görtz \\
	\end{tabular}
	%\end{center}
\end{titlepage}